香港宜家邊行最大打擊?

展覽? 廣告? 酒店?

ikea

妓女

樓主識野

化妝品店

奢侈品零售。
興趣班。
飲食。

金舖

對人既

旅遊

打直嗰行
叫
彌敦道

飲食業

展覽，成個月無開過工

我去到3月到冇咼

飲食

行政長官

飲食入面
一定酒樓,打邊爐最傷

所有服務業

個list太長
問邊行冇被影響會簡單啲

酒店啦，自助餐又冇人食，房又冇人住

公務員

展覧真係好多都唔掂